屌你老母咩wifi

唉仆街死啦

收手啦

idog

yes
why y g